\sloppy

% Настройки стиля ГОСТ 7-32
% Для начала определяем, хотим мы или нет, чтобы рисунки и таблицы нумеровались в пределах раздела, или нам нужна сквозная нумерация.
\EqInChapter % формулы будут нумероваться в пределах раздела
\TableInChapter % таблицы будут нумероваться в пределах раздела
\PicInChapter % рисунки будут нумероваться в пределах раздела
\usepackage{slashbox}
% Добавляем гипертекстовое оглавление в PDF
\usepackage{graphicx}
\geometry{right=20mm}
\geometry{left=30mm}
% Пакет Tikz
\usepackage{tikz}

% Произвольная нумерация списков.
\usepackage{enumerate}

% ячейки в несколько строчек
\usepackage{multirow}

% itemize внутри tabular
\usepackage{paralist,array}

% Центрирование подписей к плавающим окружениям
\usepackage[justification=centering]{caption}

% объявляем новую команду для переноса строки внутри ячейки таблицы
\newcommand{\specialcell}[2][c]{%
	\begin{tabular}[#1]{@{}c@{}}#2\end{tabular}}

